[酒店業]有個長工俾我地班炒散玩到喊

佢叫我地做野又唔聽，全部野留曬比佢做，仲要做兩下去廁所柒一下，搞到佢比經理鬧，仲專登打爛野等佢慢慢執，玩到佢喊曬口叫媽咪 不嬲酒店業都係我地炒散玩曬

用針針佢嘛

打漏左
個長工藍絲嚟

你條垃圾網職場欺凌 仲覺得自己好撚威威？
連登仔果然弱智？

呢行風氣係咁

玩針對

N賓 第三位烈士走左啦
大是大非玩小陣膠

not now

藍絲嚟

hi

點睇譚伯

不同人有不同意見
我會尊重校長對樂壇的貢獻

N Ben係咪返新金莎
早兩日上去等位有針

咪爆

講得好

My friend works in a hotel. He said the task of building a jacuzzi was assigned to the engineering department